# Dépôt config perso darktable

# Mise à jour

09/03/2019 Mise à jour des styles avec catégories (Base, Corrections, Portrait...)

# Dossier config

Pour le moment juste le thème CSS

# Dossier styles

Styles pour darktable
